達哥chatroom精彩留言

Louishoo4361: 班政治燃全部都係鍵盤戰士 達哥無視算數
julhkg: 分分鐘真係有人想做佢
LAbatum888: 想知反達哥既人係咪冇飲過東江水
julhkg: 仲要係處心積累嗰隻
warner_c3: 真係癡線，達哥佢日常工作就係同中國有關，咁每個人都有避忌嘅嘢架啦，不如接受現實好好睇達哥，唔好生事端，大家都好
zino_21: 反達哥果d人晒撚氣啦,淨係識黎呢度吠,一講第2個名人就啞撚左咁
julhkg: 出嚟做一兩年嘢會明

充分反映fans質素

一睇就知係咩年代既人

LAbatum888: 反達啲人 而家中國崛起 世界第二經濟體 淨係微信咩都做到已經咩都做到 你地唔鐘意咪移民囉

屌你原來波台手足曲緊？

米奇達豬 (chu5202009): 有咩好失望，佢而家又唔係立場轉變，講到佢好似奶共咁
alexy524: 我想都知失望D咩野 明明開頭個個都係黎睇卡關 變左政治kol sosad

睇完覺得點解要為依啲人爭取民主
反正啲00後已經係大陸人嚟 好無奈

天河舞姫 (grandv16898): 班友黎搞事反達哥咋, 你估真係關心政治咩
訂閱第 16 個月 (1 年徽章)hochg: @grandv16898 連開十幾個post屌達哥，但唔見有開過post屌中共、屌林鄭，係人都知咩事啦
revanleung192: 達哥不嬲都唔係會講咁多野既人黎架喎
米奇達豬 (chu5202009): 我覺得達哥唔表態唔提，唔一定同金錢，自己利益有關，始終佢而家有間遊戲公司，佢都要同員工，呢個年紀仲要同屋企人負責，佢而家影響力大左咁多，仲有廣告商，佢係要對人負責，而唔係貪圖利益

HANEKA531: 講黎都無謂 ,大家做咩要追求改變唔到既野 , 看達哥打機最實際

波台狗十個有九個係弱撚智，次次都以為自己好幽默，見一個block 一個

見到東江水呢個point就火撚滾
你唔好話香港d空氣係中國飄過黎

訂閱第 5 個月 (3 個月徽章)達朝唯一好人 (squallscsc): 黎黎去去都係個d人搞事, 使鬼理咁多咩, 人紅係咁
hochg: @davidwang0402 無24小時提，最好飯都唔食，覺都唔訓都要提
咖哩魚 (foreverkaro): 作為達哥觀眾最怕係冇得再睇達哥開台姐, 講真
ben876876: 呢啲人遲早迫到達哥無心機開台....
lebornj: 睇達哥太多小朋友, 未出社會既人, 唔知道做人難

世界十大笑話 (ilikadfdgghj): 直播暫停公告 即日起（2019/6/6)，爆機兄弟直播頻道將暫時休台，重開時間待定。一切消息以本專頁發佈為準，敬請留意。

不如接受現實好好XXXXX，唔好生事端，大家都好

so skrrrr

去E3扮休台

廢老思想

佢選擇直接做縮頭烏龜

達哥chatroom精彩留言：369 369 369

唔講 你地繼續估 過左7月先開台 冇人記得咩事 yeah 和稀泥

仲講東江水

舊燈垃圾point

班支那仔最鍾意講東江水

下個目標應該係 ming 仔
你師傅都出左聲 你呢喂

佢重撚柒
佢師父都出埋聲

kei0213: 我覺得以後關閉chatroom最好

講得好

連仔就是正義

一早就應該關 達狗一早就無睇過chatroom

哂時間啦
問親都話fake
其他時間就369

班爆機契弟淨係識369 廢

迖狗成功整咗班傻尻fans出嚟
任務完成

達狗最叻扮盲

達狗咩質素 d fans就真係咩質素
其實奶共應該係光榮野黎呀，奶共達點解唔大方d應左去

10:30 asiagod2: 最好批鬥嗰班人69會出嚟㖭,到時睇新聞食花生睇佢地點比水炮車射 LUL LUL

off仔點睇達迷

達粉質素有目共到
咁既野都講得出
利申前達粉

冇睇佢台好幾年，聽連巴講條撚屌講吓六四野都ban尻你600秒，做到好撚串

达粉好波！

达哥帶埋呢班垃圾躝返支那就最好

同當年支那搞奧運
係高登D留言一樣咁撚肉酸

呢班小學雞就係搞到達哥收皮既原因

又喺到扯貓尾搞分化，收皮啦三毛狗
如果有巴絲睇到依個回覆，我想同你哋講，唔理你係獨派、勇武、和理非又好，係唔係達粉又好，70後80後90後00後都好，你哋每一個人的力量對香港嚟講都係不可或缺，彼此之間毫無鬥爭的必要，只要我哋匯合每一股小的力量，一定可以眾志成城，唔好再俾班三毛煽風點火啦，只要今次團結一致，我哋贏硬

其實呢
一路都係講達狗一路有講向時事
今次隻字不睇
無人叫佢表態
點解d「真達粉」要扮盲？

同佢地偶像一樣，成個chatroom都係8964既情況下都可以讀d假留言出黎

而家你無得打8964
佢個mod會timeout你

慘，未行出黎擋坦克已經畀子彈射死
惡撚過共產黨

香港地不嬲睇人仆街最開心 係班傻仔就來到6/9中曬邪咁逼9達哥表態 成班on9仔又來非黑即白論人地達哥唔表態就等於奶共 係咪規定咗一個網絡紅人就唔可以顧慮任何嘢講乜出街都無所謂 一定要對時事作評論同表態？

可能達哥節目已經變了，以前都會關心時事，依家淨係關心小學雞

哩班傻閪睇左一兩年扮哂達哥代言人

一個長期依賴直播收錢同keep人氣的人
扮乜野清高唔理觀眾反應
咁自閉一係咪再直播,再直播以後咪再FlFA時段講新聞

娛樂小丑學人扮大明星

呢個真 我唔信睇達哥好多年既人今次仲會盲撐佢

咁講啦
達哥唔表態真係佢問題
但唔應該針對呢件事過度攻擊佢
反而惹人反感
由得啲達粉自己判斷好過

利申中立非達粉

一條寄生蟲想唔倚賴宿主生存，你話有冇可能？

啲on 9仔知唔知香港年年俾幾多億買東江水貴過深圳同東莞好多倍

#181
巴庫
#38934

#88
巴庫
•
7 日前
迖哥

成個chatroom都係波台狗搞事wor

突然覺得自己返咗去14-16年嗰時同街上對廢老嘈交咁

00後已回歸做中国人

班00後唔睇新聞，淨係日日睇达哥就會變到咁

大陸人遇害既gif大家睇到咁開心，質素係咪都好低？

死返去搞達朝工作買垃圾game返來做代理代言拍下廣告
但過多兩年就收皮,D廣告商見個台無曬人氣重鬼搵佢拍咩

祝佢間支那公司早日同佢代言既game一樣

咁都可以拉埋黎講 勁

一講第2個名人就啞撚左咁

駁撚左無數次都要扮睇唔到
其他人有冇講導人向善 有冇講永遠企係市民果邊

香港人憎大陸人，
如今達粉憎迫死達哥既你地。
兩班人動機一致，拉埋黎講冇問題呀。

認真,而家出黎做野既
我諗好多都無睇佢直播好耐

而家比班中小學雞睇姐
摺左佢,我諗以前真係達粉既都無所謂

不過見到班小學雞咁撚ON9
難為坐監班人,幫佢地爭取咁多野番黎

呢單嘢真係俾大家睇到宜家啲真兄弟有幾高質

身為本土00後表示，我討厭支那文化，反共，可惜身邊有太多人熱愛支那文化，一直教化唔到佢地， 唯有自己保持立場，只係想講00後仲有本土反共嘅香港人

我諗基本上講得出對佢失望都係睇左好多年個班

d觀眾真係劣幣驅逐良幣
而家講緊係fifa講新聞ja,並唔係表態
咩狗屎垃圾新聞都講,偏偏最大兩單提都唔提,戴頭盔式發表都無
呢樣野連cctvb都做唔出啦

痴撚線，係咁迫人表態
一個二個仲惡過共產黨
根本條例過硬
出黎遊行有乜用
遊行完之後咁點?
第日咪又係返工
on9

係咁啄住一個人為咩？